渣的士定lalamove好搵

要轉行

push

今日蘋果先有個的士司機post, 話老嘅揸的士，後生嘅就揸uber,lalamove

點解後生同老唔同?

嘩，我唔知，你試下

多科技野，應該搵錢多d

同埋uber / lala 隨時offline

唔似的士租左一更要踩到盡

後生時間彈性d, 可以做十二個鐘都得，搵多少少

的士每更限制左，又唔可以踩一更半

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

我26都轉行的士
我做過膠膠van cs，係好多call由朝聽到收工，之後做左1個月冇做。

的士 最好。自由度其實都幾高。
宜家有一大堆的士apps 都做到生意的
uber 遇到放蛇就麻煩。
gogovan 就不了

只可以講uber依家搵唔到食